老母睇完ViuTV之後…

點解咁多廣告都冇睇過既 正喎

由個日開始 佢廣告時間就寧去Viu